﻿Scanner - лексический анализатор интерпретатора подмножества языка паскаль,
   включающего в себя циклы while, if (+else), арифметические операции, операцию присваивания,
   а также некоторые встроенные функции.
Сканер написан с использованием метода конечного автомата.
На вход сканер принимает файл на pascal и файл-таблицу ключевых слов. Сканер обрабатывает входные данные,
   создает и заполняет файл-таблицу имен и выдает файл - output,в котором сформирован поток лексем.
Scanner обрабатывает ошибки такого типа:
    1) "неправильные имена",такие, как 34ab
    2) ошибки записи числа double, например, 12. или 12.xy
    3) незакрытые кавычки
    4) незакрытые скобки всех видов (,[,{
    5) неправильный баланс скобок всех видов, например, }.....{ или (....))
При нахождении ошибки программа указывает тип ошибки и завершается.
